太子選區投邊個？求推介!!!!!

太子選區投黃國桐定譚杰文好?
暫時傾向黃國桐多d
黃國桐做左好多實事，義務律師，經驗十足，但佢係白鴿黨
譚杰文旗幟鮮明支持後生勇武，但人氣低好多，而且google都唔係好搵到佢做過d乜，facebook又甚少update
係咪黃國桐勝算會高好多?

我個人會㨂黃國桐

一定係律師黃

黃國桐

太子選區好多年以黎都係建制橫行，今年好想可以踢走佢地

咁樣界法 2黃1藍 死鳩緊
黃藍64比都要贏票輸議席

太子區嘅巴絲見字可唔可以應承我，一齊投黃國桐，唔好分薄票源？

還記得 我要見指揮官嗎？

我都好撚驚

黃國桐幫人打咁多官司，情感上佢都唔算傳統泛民啦

推到多d太子巴絲見到, 凝聚共識

黃國桐好野黎

thx

人地叫你投邊個你就投邊個
咁同掌手雷有咩分別？

兩黃一藍, 形勢嚴峻

點解會有兩個黃㗎

1 係𠝹票
一定投黃律師

一定要投桐叔

佢同班義務律師救左好多手足出來，呢點已經值得投

大紀元有佢專訪

唔係佢wow, 係胡志偉呀

係,佢功績真係好好

18號佢仲著住便服派物資

有冇方法俾理大手足投票？

圍城嘅Poly手足 如果11.24想投票區選 點算？

推

我都1516緊
兩個黃真係好難搞

黃國桐都唔係傳統販民
淨係睇佢做嘅嘢都足夠投佢

黃國桐信得過

All in 黃律師

黃國桐啦
佢真係做實事
早期佢上電台，一講起新屋嶺就流馬淚

ALL IN 黃國桐
1號都唔知係乜水

知道啊, 不過我想講首選一定係民主黨

一定係3

一定係3號
1號係𠝹票

律師黃

太子巴打here
all in黃國桐

3 黃國桐

okkkk叫埋全屋投

btw藍營真係有樣睇
個丁健華賊眉賊眼咁

黃律師

防止𠝹票要做文宣

仲未明政府咩玩法既人留意

你200萬+1人上街，佢屈9你20萬人
你5個月黎示威，佢屈你一少撮人
你只能夠講你計唔準，但佢可以話你都唔準，口同鼻拗
但係今次區選當公投，係實打實既數字
＜就算對方種票，佢都要有身份證，影響既只會係地區議席分布，而唔係黃藍人數＞
440幾萬選民，唔可能變500萬張選票

宜家應該係煲大區選
投建制派=支持止暴制亂
投黃投獨立=沒有暴動，只有暴政

結果一出黎
黃票多過200萬，政府唔可以再講一少撮人
藍票低過200萬，輪到我地屈佢一少撮人

宜家係要煲大佢
投建制派=支持止暴制亂
投黃投獨立=沒有暴動，只有暴政

選舉人數輸左=玻璃球打爛左
打爛左個玻璃球既後果係
1：運動失敗，逃亡潮開始
2：勇武轉化革命份子，引發更大暴力
3：香港政府管治失敗

如果無更大暴力事件，
咁你都輸得甘心命抵啦，仲唔快手著草
輸唔起就係你起革命，唔係逃避現實

…………………………………………………………
咪發傻阻礙區選，比個位政府入
話你地一少撮人唔願意面對現實

如果區選人頭黃多過藍，你仲可以反口話政府唔願面對現實，實實在在既數字啊

…………………………………………………………
目標唔係含投
係要打倒建制派，無黃議員都要推假獨立
刷低對方明面上議席，清除舊有垃圾
新垃圾到時先諗計清，推到班假獨立起碼對方可以做25仔/牆頭草，唔係宜家一面倒垃圾建制派

就算你唔覺得係公投，對家都會煲大佢變公投
先發制人
咁樣先可以動員更多港豬

我幾個上年紀既同事仲發傻諗住唔投票
要同佢講對家會當今次係公投，先on99夢醒

……………………………………………………
無證無據話對方做假，大陸吹一堆假消息已經玩爛個真相

中共外國超多打手玩假英文消息

你要證明一件事有問題，就係要你舉出證據
否則只會當你自欺欺人
雖然信你既人會好多，但係外國佬無辦法直接插手，無證據點放上枱啊

你今次煲大佢，
一係對方唔做手腳
黃票真係多，我地贏

一係對方做手腳
我地/外國捉到對方做手腳，我地都贏

捉唔到對方做手腳，就到時做文宣講選舉有問題啦
結果都係返到去，無證據，對方信定唔信

點玩都咁被動，點解唔認真d投票

3號

黃國桐幫好多抗爭者打官司架大佬
仲癲過1號
白鴿黨入面有好多唔同類既人
唔好睇到白鴿就先入為主覺得係左膠

3

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

結果：“獨立“贏

當區巴打要集中一邊
如果信往績唔呃人嘅話
黃

唔係得佢寄果封信入面既人可以選擇？
封信得經民聯黃舒明同蕭德健
第一次選求教 感謝！

你應該唔係太子選區?

我見佢寫旺角北

一號完全唔知咩來歷，隨時係共狗扮黃

巴打投蕭德健啦，佢係黃

律師好d

𠝹票狗都變黃？！
真手足係一定一定一定唔會同桐爺爭，好多手足欠桐爺好多。

求大家all in 3號

黃國桐啦

黃國桐行得好前

梗係黃國桐啦
你歧視人地民主黨做乜9

佢由魚革已經訓身幫手足,冇理由唔投佢

黃國桐70歲

黃國桐有做義務律師
有幫手足

all in黃律師啦

黃國桐
由魚蛋開始已經幫義士手

梗係黃律師呀

我明呀
我都係住太子 選區係旺角東
我個選區我未見過有非建制能當選

好想踢走建制

又keep得幾好喎

投3號

叫埋自己屋企人要識揀呀

太子有冇tg group呀
幫黃國桐律師宣傳啦

黃做咗好多野你又知唔知呀！唔知就出少句聲啦